Через неделю мы узнаем участников 1/2 финала 😬 
 
Напиши в комментах свою четверку полуфиналистов! 👇 ℹ Если кто забыл, то Петер Шмейхель напоминает: сегодня пятница! 🎉🤸‍♂ 
 
#FridayFeeling ❓ Тест для знаек! 

⚽ Идентифицируйте всех забивающих 
😮 Возьмите первые буквы их фамилий на английском 
😏 Составьте из них фамилию зашифрованного игрока

⏳ Время пошло! Гол Роналду №1⃣2⃣5⃣ 
Минимальный перевес "Барселоны" 😬 
Гол Сона и победа "шпор" на новом 🏟 
Убедительный "Ливерпуль" 💪

Первые матчи 1/4 финала получились 🔥🔥🔥 🔵🔴 Лео Месси 🙌 
 
👑 Король штрафных ударов? 🤔 📸 Ваш админ не может узнать игрока на фотографии 🤦‍♂

🆘 Помогите! 🙏🙏🙏 ⚽️⚽️⚽️ В этот день в 2016-м Криштиану Роналду отправил три мяча в ворота "Вольфсбурга", и "Реал" пробился в полуфинал после поражения в первом матче 0:2 💪 Три гениальных передачи в первых матчах 1/4 финала Лиги Европы 😍 🥇 Роберто Фирмино 🥇

Лучший игрок недели 👏👏👏 📅 В этот день в 2016-м... 
 
⚽️ Кевин де Брeйне классным ударом забивает "ПСЖ" и выводит "Манчестер Сити" в полуфинал Лиги чемпионов 👏 ⭐️ Рэмзи, Гедеш и другие... 
 
Встречаем Команду недели в Лиге Европы 👏 Криштиану Роналду = король больших матчей 💪 
 
⚽️ Голы на групповом этапе: 6⃣1⃣ 
⚽️ Голы в плей-офф: 6⃣4⃣ 📅⏪ Сентябрь 94-го... 
 
Легенда "Баварии" Оливер Кан и легенда киевского "Динамо" Виктор Леоненко 😎 

Как завершился матч? 🤔
 
#FlashbackFriday 🔴⚪ Поздравляем с днем рождения нападающего "Спартака" Луиса Адриано! Добротный гол забил в матче с "Севильей" 👌 Помогите выбрать Лучшего игрока недели в Лиге Европы! 
 
⭐️ Жоау Фелиш 
⭐️ Арон Рэмзи 
⭐️ Виллиан 
⭐️ Гонсалу Гедеш 
 
Голосуйте! ➡ uelpotw.uefa.com/#/ru/ 🇷🇺 Денис Черышев в матче с "Вильяреалом": 
 
✅ Вышел на замену 
✅ Вырезал шикарную голевую на Гонсалу Гедеша 
✅ Помог "Валенсии" закрепить успех 
 
👏👏👏 ⏰ КОНЕЦ! ⏰ 
 
🔹 Хет-трик 19-летнего Фелиша в Лиссабоне 
🔹 Два гола "Валенсии" в добавленное время 
🔹 Гол Рэмзи и автогол Кулибали в Лондоне 
🔹 Решающий мяч Алонсо на 86-й минуте 
 
Лига Европы дает огня! 🔥🔥🔥 
 
Какой из четырех матчей получился самым крутым? 🤔 😮 19-летний форвард "Бенфики" Жоау Фелиш - самый молодой автор хет-трика в истории Лиги Европы 👏👏👏

Главная надежда португальского футбола? 🤔 ⏰ ПОЕХАЛИ! ⏰ 
 
Залетайте к нам в онлайны, будем вместе следить за развитием событием в четырех матчах Лиги Европы ➡ ru.uefa.com/uefaeuropaleague/ 
 
Какая пара интересует вас больше всего? 🤔 Уже совсем скоро! 🔥🔥🔥 Ну, и напоследок.

💙 Арьен Роббен, Петр Чех и Матея Кежман, 2004 год 💙 Андрей Шевченко, 2006 год 💙 Юрий Жирков, 2009 год 💙 Дидье Дрогба, 2004 год Немного ностальгических фото вдогонку к посту https://vk.com/uefachampionsleague?w=wall-88165975_864850

💙 Фрэнк Лэмпард после перехода из "Вест Хэма" в "Челси", 2001 год 👑 Команда недели 👑

Льорис 💪
Фирмино 💪
Александер-Арнолд 💪

Команда недели составляется по результатам футболистов в Fantasy Football ➡gaming.uefa.com/ru/uclfantasy

Кого-то не хватает? Лучшие бомбардиры #ЛЧ 🙌 

РОНАЛДУ
1⃣2⃣5⃣ 

МЕССИ
1⃣0⃣8⃣ Какой английский не любит пас пяточкой! 😉

Браво, Деле! 👌 С днем рождения, Деле Алли! 🥳

Кто с детства за "Тоттенхэм"? С каким игроком у вас в первую очередь ассоциируется эмблема "Челси"? 🗓 11 апреля 2017 года

🔹 Ювентус - Барселона 3:0
⚽ Дибала (2), Кьеллини В Лиге Европы время четвертьфиналов!

🇩🇪 Айнтрахт
🇬🇧 Арсенал
🇵🇹 Бенфика
🇪🇸 Валенсия
🇪🇸 Вильяреал
🇮🇹 Наполи
🇨🇿 Славия
🇬🇧 Челси 

Кому желаете победы? Ничего особенного. Просто Анри и Бергкамп рубятся в "сегу" 🎮

#ThrowbackThursday 

Какая у вас была любимая игра? Кто играл бы в центре обороны у вас в сборной мира? 🚷 Эти красивым голом "Баварии" поздравляем Тьяго Алькантару с днем рождения! 🥳 Как думаете, о чем мечтает Войцех Щенсны? 🦄 Лучшие бомбардиры и ассистенты.

Как думаете, кто закончит сезон на первом месте в этих списках? Помогите выбрать Лучшего игрока недели в Лиге чемпионов! 
 
⭐ Роберто Фирмино 
⭐ Сон Хын Мин 
⭐ Жерар Пике 
⭐ Френки де Йонг 
 
Голосуйте! ➡ uclpotw.uefa.com/#/ru/ 🔵🔴 В матчах Лиги чемпионов с "Барселоной" ее соперники забили в свои ворота 1⃣4⃣ мячей - рекорд турнира! Да, нелегко приходится против "Барсы"! 🔥 Еще один гол в богатую коллекцию Роналду в Лиге чемпионов 🎯 
 
👕1⃣6⃣1⃣ 
⚽️1⃣2⃣5⃣ ❌❌❌ "Аякс" снова великолепен 🔥 
 
🔹91% точных передач 
🔹17 перехватов Победное возвращение Жерара Пике на "Олд Траффорд" 👏 
 
Ваши прогнозы на ответный матч? 🤔 📢 РЕЗУЛЬТАТЫ! 
 
🔹 "Барселона" побеждает в Манчестере 
🔹 Нерес отвечает на гол Роналду 🇧🇷 Нерес в этом сезоне 👌 
 
❌ 44 матча 
❌ 12 голов 
❌ 15 ассистов Как вам гол Давида Нереса? 🔥🔥🔥 Роналду в 1/4 финала Лиги чемпионов 💪🏻💪🏻💪🏻
 
👕 21 матч 
⚽ 24 гола ГОЛ! Аякс - Ювентус 1:1 (Нерес 46) 
Онлайн ➡ ru.uefa.com/uefachampionsleague/season=2019/matches/round=2000982/match=2027149/index.html 🙌 8⃣ голов в 5⃣ матчах против "Аякса" 🔥🔥🔥 
 
Криштиану Роналду 👏👏👏 ⏱ ПЕРЕРЫВ! ⏱ 
 
⚽️ Шоу (автогол) 
⚽️ Роналду ГОЛ! Аякс - Ювентус 0:1 (Роналду 45) 
Онлайн ➡ ru.uefa.com/uefachampionsleague/season=2019/matches/round=2000982/match=2027149/index.html "Барса" впереди! ⚽️ 
 
Кто забьет следующим в сегодняшних матчах? ГОЛ! МЮ - Барселона 0:1 (Шоу 12 а/г)
Онлайн ➡ ru.uefa.com/uefachampionsleague/season=2019/matches/round=2000982/match=2027152/index.html ⏰ ПОЕХАЛИ! ⏰ 
 
Залетайте к нам в онлайны, будем вместе следить за развитием событием в Амстердаме и Манчестере 👍 
 
Аякс 🆚 Ювентус 
ru.uefa.com/uefachampionsleague/season=2019/matches/round=2000982/match=2027149/index.html 
 
МЮ 🆚 Барселона 
ru.uefa.com/uefachampionsleague/season=2019/matches/round=2000982/match=2027152/index.html Ну что, "Юнайтед" или "Барса"? 🤷‍♂ 👋 Чемпионы Италии в здании! 🔲 
 
Что ждете от "Юве" в сегодняшнем матче? 🤔 Статистика Криштиану Роналду в Лиге чемпионов 🔥 
 
👕1⃣6⃣0⃣ 
⚽️1⃣2⃣4⃣ КРАСОТА! 
 
🤩🤩🤩 👋 "Барселона" уже на "Олд Траффорд", Месси в хорошем настроении 👌🔴🔵 🏟 Олд Траффорд ☀ 
 
Осталось чуть больше двух часов 🤤 🤔 Составьте дрим-тим из 5⃣ бывших игроков "Манчестер Юнайтед" и "Барселоны! ⚪️🔴⚪️ Душан Тадич 👌

⚽️ 6⃣ голов
🅰 4⃣ передачи
👕 8⃣ матчей ℹ Лучшие по системе "гол+пас" с сезона 2017/18: 

1⃣8⃣ Эдин Джеко
1⃣8⃣ Мохамед Салах
1⃣9⃣ Лионель Месси
2⃣1⃣ Роберто Фирмино
2⃣4⃣ Криштиану Роналду Вот восемь человек, которые играли за "МЮ" и "Барселону".

• Златан Ибрагимович
"Барселона" (2009-2010): 46 матчей, 23 гола
"МЮ" (2016-2018): 53 матча, 29 голов

• Жерар Пике
"МЮ" (2004-2008): 23 матча, 2 гола
"Барселона" (1997-2004, 2008-...): 486 матчей, 46 голов

• Алексис Санчес
"Барселона" (2011-2014): 141 матч, 47 голов
"МЮ" (2018-...): 41 матч, 5 голов

• Хенрик Ларссон
"Барселона" (2004-2006): 59 матчей, 19 голов
"МЮ" (2007): 13 матчей, 3 гола

• Виктор Вальдес
"Барселона" (1992, 1995-2014): 535 матчей
"МЮ" (2015-2016): 2 матча

• Лоран Блан
"Барселона" (1996-1997): 38 матчей, 1 гол
"МЮ" (2001-2003): 75 матчей, 4 гола

• Йорди Кройфф
"Барселона" (1988-1996): 54 матча, 11 голов
"МЮ" (1996-2000): 58 матчей, 8 голов

• Марк Хьюз
"МЮ" (1980-1986, 1988-1995): 467 матчей, 163 гола
"Барселона" (1986-1988): 35 матчей, 6 голов Cколько лет Коутиньо учился в Хогвартсе? 🧙‍♂ 8⃣ футболистов играли за "МЮ" и "Барселону". Скольких вспомните? ⚪️🔴⚪️🙌 

1⃣9⃣7⃣1⃣🏆
1⃣9⃣7⃣2⃣🏆
1⃣9⃣7⃣3⃣🏆
1⃣9⃣9⃣5⃣🏆

2⃣0⃣1⃣9⃣❓ 🔴 Статистика Давида де Хеа за "МЮ" во всех турнирах 🙌

Каких двух вратарей из АПЛ взяли бы себе в команду? Что творит Кевин-Принс Боатенг! 😱😱😱

Осталось так в игре сделать. В этом сезоне.
Лиги чемпионов УЕФА.
"Манчестер Юнайтед".
На "Олд Траффорд".
Забил.

1⃣

Гол. Искали фото, где были бы вместе Сульшер и Пике. А нашли мешок ностальгии 😿

"МЮ"-2007. Всех узнаете? Оказывается, Сульшер еще играл за "МЮ" вместе с Жераром Пике 😮 💪 Маттейс де Лихт 💪

⚪️ 19 лет
🔴 Капитан "Аякса"
⚪️ Подкат на грани фантастики 🔵🔴 Лионель Месси в сезоне 2018/19 🔥🔥🔥 Смотрите, кто вернулся! Здоровее всех здоровых 😀 МЮ 🆚 Барселона = классика

⚽️ Смотрите лучшие голы в истории противостояния! 😍

Какой самый красивый? 😮 10 апреля 2007 года "МЮ" забил 7⃣ голов "Роме" 🔥🔥🔥

Какое самое болезненное поражение в истории Лиги чемпионов? Равно год назад "Рома" сотворила чудесный камбэк в ответном матче с "Барселоной" 🔥🔥🔥

И как только Костас Манолас не сошел с ума? 😱😱😱 🛬🇳🇱💍🕶👍

"Ювентус" в Амстердаме. Классика подъехала 🏛 

Штрафной Роберто Карлоса в матче со "Спортингом" 💥 🔴 Четвертый игрок "Ливерпуля" с хет-триком в Лиге чемпионов 💪

Поздравляем Садьо Мане с днем рождения! 🥳

Хет-трики "Ливерпуля" в ЛЧ:
🎩 Садьо Мане
🎩 Филипе Коутиньо
🎩 Майкл Оуэн
🎩 Йосси Бенаюн Ну что, еще один жаркий вечер ♨♨♨

"МЮ" - "Барса" или "Аякс" - "Юве". Ваш выбор? ⚖ Бывший тренер "Реала" Фабио Капелло рассказал нам, как подписал Роберто Карлоса в 1996 году. Интересная история 👇👇👇 Роберто Карлоса – с днем рождения! 🎉🎁🎂

Легенде "Анжи" (и еще нескольких команд 😉) исполнилось 46 лет. 

Как ваш любимый гол этой легенды? ☄ 📅 10 апреля 2007 года...

Криштиану Роналду забил первый гол в Лиге чемпионов! ⚽️🔝

Дальше вы знаете 🏆🏆🏆🏆🏆 .............../\ Полуфинал
 ............../...\
 ............./.....\
 ............/.......\ Ливерпуль
 .........../^^^^^^\
 ........../...........\
 ........./.............\
 ......../...............\
 ......./.................\
 ....../...................\
...../.....................\ 
..../.......................\
.../.........................\
../...........................\
./.............................\ 
/...............................\ Порту
================

Согласны? 🏔 🎤🇰🇷 Один из главных героев вторника Сон Хын Мин рассказал нам о своих ощущениях после домашней победы над "Сити" 🔥👍 Отличный вечер для "Тоттенхэма" 👏👏👏 
 
✅ Первая победа в Лиге чемпионов на новом стадионе 
✅ Седьмой матч без поражения в Лиге чемпионов 🔴 "Ливерпуль": хороший задел перед поездкой в Португалию ✅ ⏰ КОНЕЦ ⏰ 
 
⚪️ Сон приносит "Тоттенхэму" минимальную победу 
🔴 "Ливерпуль" забивает два безответных мяча 
 
Какой матч был круче? 🤔 🌟 Сон Хын Мин 🌟 
 
🗓 3 апреля 2019 года 
Забил первый гол "Тоттенхэма" на новом стадионе 
 
🗓 9 апреля 2019 года 
Забил первый гол "Тоттенхэма" в Лиге чемпионов на новом стадионе ГОЛ! Тоттенхэм - Ман Сити 1:0 (Сон Хын Мин 78) 
Онлайн ➡ ru.uefa.com/uefachampionsleague/season=2019/matches/round=2000982/match=2027151/index.html 0⃣➖0⃣ 
 
На "Тоттенхэм Стэдиум" пока без голов... Голы-то будут, как думаете? 🤔 🚨 ПЕРЕРЫВ 🚨 
 
ℹ Агуэро не реализует пенальти в Лондоне 
🔴 Кейта и Фирмино забивают Касильясу 
 
Как вам возвращение Лиги чемпионов? 🔥 Роберто Фирмино в 11 домашних матчах Лиги чемпионов за "Ливерпуль": 
 
⚽️ 7 
🅰 5 ГОЛ! Ливерпуль - Порту 2:0 (Фирмино 26) Еще один великолепный сейв от Льориса 👏👏👏 👏 Наби Кейта празднует свой первый гол за "Ливерпуль" в Лиге чемпионов 🔴 ГОЛ! Ливерпуль - Порту 1:0 (Кейта 5) ⏰ ПОЕХАЛИ! ⏰ 
 
Залетайте к нам в онлайны, будем вместе следить за развитием событием в Ливерпуле и Лондоне 👍 
 
Ливерпуль 🆚 Порту 
ru.uefa.com/uefachampionsleague/season=2019/matches/round=2000982/match=2027150/index.html 
 
Тоттенхэм 🆚 Ман Сити 
ru.uefa.com/uefachampionsleague/season=2019/matches/round=2000982/match=2027151/index.html 🤩 Звезды Лиги чемпионов 🤩 
 
Ваш фаворит? 🔥 